今日係香港民主最黑暗一日

之一

香港有民主架咩

有掛

仆街
有黃碧雲把聲

今日，係香港民主，最 黑 暗 嘅一日

btw，謹記 黃文迪

係黃文廸

心情仍然很爛

訓唔撚著 ,..

請相信民主黨 ....